<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Snake</string>
    <string name="nav_header_title">Aulia Nor Saputra</string>
    <string name="nav_header_subtitle">2010817210017@mhs.ulm.ac.id</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Pengaturan</string>
    <string name="selamat_datang">Selamat Datang</string>

    <string name="menu_home">Beranda</string>
    <string name="menu_gallery">Galeri</string>

    <string name="desc_snake1">
        Malayopython reticulatus
        Panjang maksimal melebihi 8.5 meter tidak beracun namun memiliki cengkraman yang kuat agar
        mangsanya tidak dapat lepas.
    </string>

    <string name="desc_snake2">
        Eunectes
        Panjang maksimal melebihi 8.43 meter tidak beracun namun memiliki cengkraman yang kuat agar
        mangsanya tidak dapat lepas.
        </string>

    <string name="desc_snake3">
        Dendroaspis
        Panjang maksimal melebihi 4.3 meter selain punya bisa yang mematikan mamba dapat bergerak
        sangat cepat bahkan mampu melebihi kecepatan berlari manusia.
        </string>

    <string name="desc_snake4">
        Crotalus sp
        Panjang maksimal melebihi 1.38 meter keunikan ular ini adalah dia menarik mangsanya dengan
        menggunakan ujung ekornya yang bergetar membuat mangsanya mengira bahwa itu adalah makanan.
        Namun saat mangsa mendekat dia akan menggigit mangsanya dan membunuhnya dengan racun yang dimilikinya.
        </string>

    <string name="desc_snake5">
        Naja
        Panjang maksimal melebihi 1,8 meterselain menyebarkan racun melalui gigitanular kobra juga dapat
        menyemburkan racunnyakeluar dari mulutnya yang dapat mengakibatkankebutaan apabila terkena mata.
        </string>

    <string name="desc_snake6">
        Vipera beruz
        Panjang maksimal melebihi 90 sentimeter walaupun memiliki ukuran yang terbilang kecil ular
        beludak/viper dikenal memiliki racun yang mematikan.
        </string>

    <string name="desc_snake7">
        Ptyas korros
        Panjang maksimal melebihi 2.5 meterular sawah atau yang dikenal ular pemakantikus ini tidak
        memiliki racun namun ular ini mampu melilit kuat tikus hingga membuatnyamudah untuk memakan
        tikus tersebut.
        </string>

    <string name="desc_snake8">
        Hydrophiinae
        Panjang maksimal melebihi 2,7 meterular ini dapat berenang sangat cepat di dalamair. Selain itu,
        ular laut juga memiliki racunyang mematikan karena 1 tetes racunnya dapatmembunuh 1800 orang
        hanya dalam 30 menit saja.
        </string>

    <string name="desc_snake9">
        Acrochordus granulatus
        Panjang maksimal melebihi 2.4 meter ular kadut juga merupakan ular yang hidup di dalam air.
        Namun ular ini tidak memiliki racun.
        </string>

    <string name="desc_snake10">
        Boa constrictor
        Panjang maksimal melebihi 3.9 meter tidak beracun namun memiliki cengkraman yang kuat agar
        mangsanya tidak dapat lepas.
        </string>

</resources>